最近政府宣傳「香港年金」,但成日都聽左「香港連登」

幾好笑